冇人想返工。一係老婆仔女訓街，咁點？

呢d就係高樓價維穩法

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!